咩叫人面獸心, 入黎放低你聽過的禽獸言論, 發洩下免爆煲

請善用不推文回覆

一單新聞就認清咩叫人面獸心:
「林卓廷接獲市民投訴 指被捕後扣留醫院遭警員虐打」

有朋友的同事睇完條片
起初仲有少少反對警察暴力
之後就開始屌返個阿伯鬧人「死黑警」, 係佢自己抵死
去到呢度已經睇清咩叫「人面獸心」

無謂浪費口水, 勸個朋友日日返工hea做好過

同場加映, 1星期前, 朋友的同事:
1. 盲眼女事件: 今次咪畀好多錢？一隻眼wo (意指外國勢力用錢買起隻眼做新聞)
2. 佢地當自己玩緊war game, 收錢玩
3. 太古地鐵, 個警察其實係示威者扮, 走去掃射其他示威者
4. 臥底關你咩事? 洗唔洗公開埋個名你知?, d記者豬黎GA, 白痴, 我覺得d記者真係非常不尊重事實ge真相

發洩完好返去做正經事救救香港啦
請善用不推文回覆